要走的都要離開, 還是換了另一種方式去愛

終於resign左...雖然真係好唔捨得

Take care ching, btw你辭職定分手呀

堅resign呀...就黎返新工...其實真係唔明...點解男朋友會係我最需要佢果陣離開我T

絲打仲後生大把本錢啦，番份新工再搵男朋友都咪遲

resign 左 有新工番就當有新開始吧

我唔知佢知唔知佢離開你既時候係你最需要佢既時候

如果真係好愛一個人 會由想擁有佢
慢慢變成 只要佢開心 有機會可以幫到佢 閒時知道佢既消息已經好足夠

一唔一齊 只係一種好形式上既野
當然唔係好多人做到

加油啦 樓主

29歲先分手, 原本仲諗著結婚T.T

大把女仔三四十歲先結婚，最緊要睇清楚個男仔係咪愛自己。佢呢家唔同你分手，遲下結左婚先黎話分，咁仲衰啦